返到OFFICE涼涼下冷氣發現自己病病地應該傳染藍絲同事定即時SL

朝早黑雨又淋雨又剩,而家有少少鼻涕同頭痛但趕緊DEADLINE前兩個星期各自一日SL(假病)完黎,今日又SL好似多左d。但今鋪好似黎真。應該即時call sick定坐係到傳染班藍絲同事
利申:隔離左右同事好鍾意提早返到公司,鬥ot。又話自己政治中立只想返工。有d想幫佢休息下,萬一係中肺炎就大家都開心

去pantry

傳俾藍絲 下晝再sl

冇excuse長時間停留,同埋呢到文化d人唔多鍾意留係pantry吹水

去每一個位同每一位同事溝通吓個PROJECT先

睇黎大家都支持我努力工作唯有頂硬上

接觸時間太少了,應該同佢地食埋LUNCH吹完水再SICK

就咁